Poly有手足走地下渠逃走失敗 十幾人失蹤！！

【圍困理大】被困者擬從地下渠逃走 太臭放棄 消防蛙人到場搜索

警方繼續圍困紅磡理工大學，有消防員今早約 8、9 時接報進入校園。據現場消息指，部分被困人士曾跳入渠口，試圖從渠道逃走，但最終因渠道「太臭」被逼放棄，部分人受輕傷送院治理。

現場消息指懷疑有人墮渠，消防處派蛙人搜索，暫時未有發現。

有曾進入渠道的人向記者表示，他們稍早時曾以兩人為一組，試圖循渠道離開理工大學校園，但最終因為渠道「太臭」被逼放棄，並在校園內另一個渠口爬出。受訪者又表示，雖然知道爬渠有窒息風險，但因擔心等不到外援到場，決定一試。

香港人真係好慘屎渠都要爬

唉

推

唉, 冇水渠圖係手, 行唔到架
利申, 工程能

原路返唔到咩 咁都失蹤？
定係已經落左水 去向不明
好擔心喎

帶豬咀防唔防到沼氣?

同埋果度近海, high tide啲渠會漫曬, 唔好行入去plz.....

同埋果度近海, high tide啲渠會浸曬, 唔好行入去plz.....

手足

唔好入呀屌

sherlock redemption

要走都走雨水渠啦
同埋冇box culvert點行到人呀

其實多數係冇氧氣令人窒息多

我記得呀 之前有個咩工程手足叫人爬渠走 心諗都痴撚線話粉紅色豬咀頂到 起碼要個BA先得啦下嘛

可能浮屍都係咁產生

有話十幾人失蹤????

渠入面會有沼氣，咁都唔知？

邊到有寫十幾人失蹤呀？

現場消息指，懷疑有十多人跳渠失蹤，消防接報到場搜索近兩個多小時暫未發現。防暴警則於校園天橋位置戒備。

輸左

十幾人失蹤 搵唔返。。。

我屌沼氣好撚危險

呢個渠應該係雨

無氧氣筒落水渠？

失蹤係咪手足成功走左炸?

應該走左之後未報平安姐

係咪走甩左咋

太臭

果度有啲1350mm桶落2條box culvert, 但都係射落海, high tide 會浸到頂, 唔會行到架
有入冇出, stay in campus is better option.

豬嘴只係過濾空氣
如果本身環境唔夠氧氣 你個豬嘴同filter有幾勁都冇用

.........

俾人屌咗

到底幾多人落去幾多人上返黎

。。。。

之前咪講過唔好行渠走。。。

呢度啲蠶蟲師爺

係咪暈晒

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

有咩咁好笑？

唉.....

真係想像唔到點爬
就算有渠圖知邊個井出,仲頂得順D氣味
但黑警係咁大包圍情況下
起馬要爬一段長距離
仲要咁多人爬,邊夠氧

唔好冒險

希望只係走甩返轉頭

似， 一係就一早返唔到， 暈低既應該一早暈低咗， 唔會距離入口太遠， 警犬亦唔會咁戇鳩走落去拉人

咁多沼氣，行條撚咩

清水渠都未必頂到...屎渠基本係無命

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唔似失敗喎 失蹤應該係走左所以搵唔到

痴撚線，有無腦
要博命我寧願衝出去到警狗死過

Push

有冇手足報平安？

放心
果10幾個好撚肯定係走左
其中一個我朋友黎因為

理大如果有人做record麻煩對返人數

Shawshank

會變死症

走甩左果班

點會同人講 自己走甩

樂觀咁諗 只可以當有十幾人經渠走到

真係出到？

係咪會行行下一堆屎飛埋黎

真？

開個渠蓋真係頂到？極臭，黑，濕，滑
就算有圖都冇信心行得岩

你估忍者龜個d咁寬咩

走左姐，佢應該有渠位係出火車路軌到，利申有識既人用呢個方法走左

浮你老母 佢地會平安出返黎呀！

係就好

唔係氹我地開心嫁可？

入面有人有渠圖
點解要今朝先行 係因為水位問題

琴日連登有少部分人討論過

我傾向想信 有人走甩

地下渠道亂到仆街 而且氧氣未必夠

如果有3個人係另一邊爬得番出黎
咁呢十幾個可能有好消息

咪聽個P牌仔講報平安啊
走到果堆全部同我即刻去改頭換面

常識0分

希望係成功走咗

我聽到的消息
有人有圖

但你都冇氧氣

其實有冇圖則或者建築科兄弟講吓可行性?
之前番睇prison break，覺得乜野天馬行空既諗法都要試吓?

係咪真，因為我朋友個朋友都係爬渠出

因為政府個網係可以拎圖

係人鬼都話失蹤啦！唔通大大聲話返左屋企等人拉咩

係 正路真係會死 中毒死

月黑高飛

希望係真

BA係邊隻

睇戲咩，走下水道
好撚臭嫁
行都行唔到呀

大學內應該有潛水裝備

條筒咁窄
點行

希望係

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

考慮
被人捉個後果

咩方法都要試

小心講野

我屌你呀仲幫呢啲閪言論兜以為自己好撚好笑定好撚有見地呀
我比套潛水裝你你行呀仆街冚家剷

屎渠都要走....唉...好撚毒好多沼氣,點頂呀

邊句寫失蹤

屌 唔好呀

邊度寫十幾人失蹤？

啦！

... 游繩，好易迷路

係咪成功走到咋... 如果唔係應該會發現

行到就係清水渠啦
。清水渠就會臭架

搵返未

入面好像仲有幾十人定一百人

天馬行空咁諗
1.挖地洞
2.搵直昇機

但只可以單純FF

POLY 入面有幾多手足? 尋日走咗百幾人，今日走600人都仲有好多手足喺入面?

真係見屍先知

可能最終要渠記或者消防出CCTV車仔去check

識人咁樣走到 講大話我即刻死全家

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

點會搵到 唔通同你講自己經水渠走到
無發現屍體=走到

今鋪真係食屎

冇錯

出左去唔洗上連登講

如果係真既咁多位手足一開始咁搏命沖出去為咩

消防出埋蛙人喺入邊搵足兩粒鐘又點會十幾個都搵唔到一個啊

渠好多沼氣=毒氣
好似見d工程撚入去既工人要氧氣樽
唔係講笑
會中毒架吊

首先要你地班人咪再推先
一黎人地無失蹤俾你地咁講法
二黎麻煩學識咩叫靜靜地贏

政府個網有冇標level，揸上手知唔知斜度

救人呀!

各位手足，頂住。
出面仲有好多人幫緊你地出黎
（利申：有份幫手）

有沼氣架.........

以前上水試過有大6黑工，落去即暈死咗。

有invert

大學生咁無常識？

邊忽有寫十幾人失蹤？

十幾人失蹤邊到有講
睇哂篇野都搵唔到？

入邊咁多人你肯定個個都知？
你唔好問點解游繩唔走曬所有人？
行地下渠有一定危險
咁緊係有人自己評估完唔行架

渠務工程以前成日死人

近年先好d少d意外

希望係返到屋企…

成篇文都冇寫有人失蹤
樓主9up咋

沼氣先係問題囉，夠闊嘅大渠一定係屎渠（污水渠），帶氣樽都危險，無氣樽入去即係自殺。

呢啲係無普及嘅常識
啲人以為頂住就可以行埋落去
事實係個身體無咁勁

我地相信無消息等於好消息

有圖, 唔會係呢度share
想比入面啲手足, 有冇人有佢哋contact

考慮到個環境 一係就成功走到 一係就返轉頭 想死都唔會諗著係度陣亡啦

200-300係偷走左

真！？？？

yes,死路一條

點會行foul, 咩玩啦

屌。點解要佢哋受呢啲苦？

now話 百幾
張達明 話幾十

我諗應該100左右

自首果班應該係和理非，守護孩子，FA多

推 會死人

好彩呢幾日冇落雨
執返身彩

佢地行錯污水渠 就一定gg
希望係行清水渠

ching你誤會我意思，我預期佢地會透過其他媒體報平安，如果你要佢地唔洗報平安既話，你將來唔好期望你比人捉左會有人救到你

拍戲咩
你估香港d渠落到去好大好闊，可以有露宿者住咁咩

唔好有事

電單車100-120跳軌20-30
另外有人持續偷走冇爆出黎

有毒

無gih account咩？
我有渠圖，但唔識睇

有圖都冇用，冇氣樽點落？

真係搵命搏

有雨水大渠 可能真係已經走左 自己睇plan fc啦
唔好人講你又講

有d行山撚會去山邊果d地下引水道(地龍) 行
以為其他市區渠都易行同大
其實你once係密閉空間少空氣流通
已經積好多菌仲谷埋d毒氣
其實好危險

信你，但唔需要再周圍講，靜靜地贏

Show Blocked User - 運動已完撚

有冇參考呢條link

渠務署巴絲入

總之唔好再叫人行去水道
十死架啦吊.....可能一落左去即暈就失救

清水都有機， 污水就死梗。

唉，迫死學生，算係政府頭上。

圓淨方濁

失蹤咪即係走甩咗囉，
唔通大條道理話畀全世界聽逃生成功咩。

靜靜地贏啦，唔洗周圍講。

唔識唔好再推 靜靜地啦

blue is storm water
red is foul water
一定係blue

拉

唔夠氧，有毒氣，通風唔夠好易焗暈人

睇渠蓋形黎分
大家真係要學識

靜靜地贏得唔得，有人未走嫁。

咁唔好再推啦

識嘅巴打唔好放圖 我唔想睇

污水1m diameter都冇, 我唔擔心佢哋行錯

政府渠圖 歌度係冇清水渠.......

唔好再推喇

簡單d 講地下渠係一個密閉空間，密閉空間有咩危險自己youtube下

仆街唔好再推喇

沼氣喎,會窒息死架

人道危機

人地要落水渠要用氧氣筒wor

屌 咪係 都無寫失蹤 嚇死

end of discussion plz

唔知呀 好似話仲要用風機吹一段時間

唔想睇啊

點解會有咁蠢嘅手足呢

原來係標題黨

走咗啦

我今朝都睇左，得一條渠口駁去有意義既地方（唔爆）
但我唔肯定手足做到所以唔出聲

理工有CIVIL ENG架,照計唔會一個CIVIL撚都無
咪當人真係咁傻

叫你朋友唔好講, 冇人想知點走

當佢防到沼氣

咁個口罩可唔可以供應氧氣

我都諗緊個條得唔得 起馬夠高夠闊

氧氣筒都可以係poly入面搵到姐

一定要有gear

根本冇可能頂得順
手足挨多陣啦, 換裝棄GEAR等啦

無氧份，過慮到都無用啦

push

佢地一排打橫描住你個頭狂射，用肉身食子彈，後面仲有架水炮噴水

Del post

靜靜地⋯

咪撚推啦

唔好再公開討論

拉

又作嘢

咁臭 一落去就轉頭

屌我知呢度有啲人識好多野又有朋友知邊度出但係而家講少句得唔得呀？仲有手足未走呀

Mission Impossible

點解香港人要咁折墮，前世做錯啲咩先要遭逢劫難

求del post
有人爆料

咪撚再講

絕對真大家放心
我都好佩服佢地咁撚臭條坑渠

邊有講十幾人失蹤

Del lo

做咩咁傻

拉 成篇野明明冇請十幾人失蹤 只係話太臭冇落去

中毒就含家拎
試呢d

Poly 有 nursing 讀
課室應該有一筒筒O2

有毒氣架...真係會死

831

就算去到出口，以一或二人之力都可以開到蓋？

成功走左佬既係唔會同你報到

事情過後一定要曝光，用嚟幫走唔甩嘅人打官司。

所有成功走甩嘅個案，係事情過後一定要曝光，用嚟幫走唔甩嘅人打官司。

拉
唔記得手掌

沼氣最危險係， 沉係泥沙入面， 行過水下污泥翻氣唔釋出。
極少量已經可以致命。
同埋打風入去希釋會好少少。

無氧氣+poly手足而家個狀態
好危險

b

拉 會死人架
利申工程師

自殺都仲有一線生機，好過被自殺

希望無事

個報導冇講十幾人失蹤喎

好危險, 會死人架...
係咪真係聽左之前個post講

果啲叫box culvert

但普通果啲 可能得直徑 600mm左右 只可以爬
同埋果度係密閉空間 好多毒氣 氧氣都唔會夠 希望佢地冇事 平平安安

你哋可唔可以唔好再講

佢地從未放棄

香港d 渠
係好細

唔好睇電影當真
害死人

冇咩好討論

文科仔入面無沼氣嗎
無blueprint點走

被失蹤？

以為你講林鄭個西

走左會唔會同你講

好大機會班狗當人口失蹤
有女就大撚獲實輪姦

靜啦屌 唔撚好再推post

係唔係就係熊仔頭d屎橋

邊個再講就死全家 你老味靜靜地得唔得啊

靜靜地贏唔得既

假架

現場消息指，懷疑有十多人跳渠失蹤，消防接報到場搜索近兩個多小時暫未發現。

叫朱媛囉

拉

Q

又係你想帶失敗風向
屌 blocked

常識真係好重要

點解會咁 On9

義士一定要平安

呢個要等消防巴打FC

沼氣都焗撚死啦點行呀

想問一下有冇做渠既巴打
想學下d渠務 我自己做BS既 想識多少少
想問人可唔可以由outlet行番入個Manhole到 或者由Manhole行出去？

今日凌晨（19日）5時41分，消防接報指疑人於理大水渠內失聯，最後證實為善意虛報。

DEL POST PLEASE

同埋係到想宣傳下
渠務署遲D會有開放日

有興趣渠務可以去參觀下

拉！

冇樽落井好危險
真係會死

理大SOS

呢幾個豬隊友 衰左搞到揚埋

9up

俾好俾班狗知呀，佢地落去搵人點算

屌你老母

敢走既已經走哂 唔敢走既就點都唔會走

收到風cia派左隊人入poly

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

好撚醒呀

曱甴都係鐘意爬坑渠

頂住手足

拉
有方法自己同fd講啦
咪撚又去公海呀

警方繼續圍困紅磡理工大學，有消防員今早約 8、9 時接報進入校園。據現場消息指，部分被困人士曾跳入渠口，試圖從渠道逃走，但最終因渠道「太臭」被逼放棄，部分人受輕傷送院治理。

現場消息指懷疑有人墮渠，消防處派蛙人搜索，暫時未有發現。

報導及影片：

肯定失敗啦，得既啲人一早走咗。

冇消息等如好消息
唔駛報平安

拉 唔洗講咁多

無氧氣樽落去 = 死 ， 黑警咁錫身

你地都痴線

為左捉人，班白衫狗有咩做唔出，所以真係唔好俾狗知，咁大個場做searching又臭又熱又辛苦

部分人受輕傷送院治理。

即係拉左。。

其實poly 有航空學會, 點解唔整滑暢飛機走

就算有ba想嘗試探路都可免則免，但冇就依啲真。密閉空間真係咪制，缺氧得黎焗，焗得黎乜春毒氣都有，啲水仲要有惡菌，再者你冇圖好難走，邊個戇鳩點佢地呀

假新聞黎 d渠爬唔到架 仲有點會講得咁仔細俾人聽

靜 靜 扡 贏 唔 得 既？

落海嘅box culvert有冇欄阻住？

講乜撚野收聲啦

係咪搜緊😭😭😭

夠闊大渠先係走雨水喎

仲有人係入邊架 屌

下面推上去一定唔得

即刻call救護 全部入醫院

密閉空間會死人...

深潛果套啊

不似有十幾人不適自首左
唔似有人走到